畀紅到仆街嘅親人打同非禮 佢仲報警拉我

事先聲明:我知poly好嚴重唔應該講其他，但我真係好痛苦，好想講出嚟。
我屋企有人一直係小粉紅，有精神病睇緊醫生但我唔知係咩病。呢五年來有四五次大爭執，暑假嗰時因為政見嘈過一次，我呀爸㩒住佢冇畀佢打我（我呀爸都係紅但起碼有父愛）。然後我去申請咗hall，避開屋企。
中大之役後返屋企住，前晚我入廚房而佢出嚟，佢故意撞我(佢事後親口承認)，我鬧佢同打翻枱上嘅食物，佢一直企起度。到我行入廚房想倒哂啲麵時(因為好嬲....)我呀媽阻止我，而佢係出面打電話報警。我清楚聽到佢同999講我着黑衫黑褲（算係 我着黑衫黑裙）。我衝去想cut佢線，佢開始打我，扯我頭髮，我呀媽係格離有㩒住佢但唔成功，我整爛咗佢副眼鏡後衝入房，佢keep on同999講話佢同我呀媽安全，話我有精神病（ok我係有depression但我除咗自己喊咩冇做過)。我係房打畀住得近嘅教會傳道人嚟幫手。然後我大約有兩次出咗房，第一次見到佢攞住掃地支棍唯有入返房，第二次我冇退同佢打。佢揸我左胸，扯我頭髮，用腳踩我條頸，我有自衛同保住手機。最後我避入廁所，等到救護員嚟，popo同我請嚟嘅傳道人都到咗。然後就係兩邊問咩事，簽咗初步和解，因為我覺得如果要入狗屋對我冇好處。

想問下佢同你係咩關係？

仲留喺度係咪傻咗啊

打你果個係你邊個嚟？

排版太差睇得好辛苦....但係都辛苦樓主你啦，雖然有個紅到仆街既親人，但你都仲有我地呢班黃到仆街既手足係度！

打柒佢啦 仲忍

然後我跟咗白車去睇急症，之後去咗呀媽朋友屋企住直到而家。
我要報仇應該點做？我有諗過send email去佢公司同係自己嗰區同佢工作嗰區貼街招，仲有淋水落佢電腦度。定我應該去狗屋話而家追究？定去做調解，要求佢搬出去？我問我呀媽點解係我走唔係佢個仔走，佢話冇人想收佢個仔同佢個仔唔係屋企會驚(仆佢個臭街含撚死啦打我嗰時唔驚？)

我係妹佢係我呀哥

應該唔係阿哥就係細佬 建議樓主同其他絲打夾錢租屋

仆街死呢啲人
唔撚洗諗讀書讀得少
淨係識郁手郁腳

屋企人你無得揀
最好慢慢開始自己出嚟獨立
到有一定經濟基礎就可以唔洗靠佢哋
身邊有唔少朋友有類似情況係咁做

Sorry 我睇返都覺

如果你有男朋友嘅都可以去佢嗰邊住 唔得就唯有搵其他絲打夾錢租屋

唔洗sorry！其實我都成日比阿哥打，不過到依家都未解決到...只能說你有同路人品洗咁孤單地唔開心囉...加油啊絲打

有無番part time? 有就搵多幾個同路人夾房租，月租酒店都得，而家酒店好平。

佢有精神病嘅話，你點告佢都無用。同佢脫離關係啦。

住方面搵咗幫手，但我最終目的係想住返屋企(趕佢走) 有咩可能佢打完人仲係屋企好食好住？

介唔介意我問下點解你哥係香港出世長大都可以係小粉紅

幫推
搵社工幫手得唔得?

教你一招勁陰毒 擺啲違禁品例如白色嘅麵粉 擺喺佢啲嘢入邊然之後報警拉鳩佢 你起碼六七年之後先會見到佢

老實講 呢啲情況好難有咩方法解決
睇絲打你咁講我feel到你老豆老母都係比較錫個仔
除非你有好實質嘅證據證明到佢有打你
你父母應該會比假口供
所以都係早日搬出去住最好 早走早著

打柒佢啦 攻下陰等佢收皮
奶共正垃圾

諗緊有冇機會判佢去青山，佢中學仲打到我隻貓甩皮。但告佢一定要經popo，雖然嗰日啲popo唔係特別差 會show委任證，但唔覺佢地會公正辦理。

呢招唔太好 樓主有比人報警黑衫黑褲 如果你阿哥係精神病 冇搵錢能力嗰隻 你可以試下用以後唔比家用威脅父母 叫佢只能二選一 如果佢哋咁都唔肯嘅 咁你唯有死心放棄

你本身中大但因為封哂hall所以逼住要返去?
如果係咁 你不如搵下warden傾或者同department啊書院呢啲講要佢地幫你 佢地實會搵個地方俾你住

因為我感覺到你父母好似都係錫個仔多啲

樓主話佢想住返屋企

係呀 住方面有着落

應該你啊哥先有病

係呀依個係最終目的之一，但佢唔走我唔會返去。仲要類似嘅事有四五次，只係我呀爸係度㩒到佢而今次我呀爸唔係度。

你擺完喺佢間房係佢個袋入邊
然後呢就打999話
喊住咁樣講 我唔忍心睇住我阿哥吸毒吸到不省人事 仲要打人
咁鍾意啲差佬送佢入去比啲差佬玩下咪知道 點解黃絲咁嬲囉

試下用個講嗰個方法 用家用要脅佢二揀一 因為睇落你阿哥唔似有搵錢能力

wtf 咁樣恰阿妹

條友好撚危險wor

佢係有睇緊精神科醫生，但我唔知佢咩病。我而家合埋眼就係loop嗰日嘅事，瞓唔到覺。

你覺得警曱會幫一個小粉紅定幫一個黃絲？

就算拉咗佢 或捉入青山，終有一日出返來，唔通到時又諗點算，長遠來說，都係樓主你搬出去好d, 一係就同阿哥鬥癲，唔想自己受傷害就係遠離火頭

擺低你阿哥嘅資料等人幫你打柒佢

我明，我朋友都係咁講。但我唔甘心，佢打完人坐享完整美滿家庭？

雖然咁講唔太好 但係我勸你都係接受現實

樓主幾大

出面好多工廈好平租

我覺得你家人因為你哥有精神病緊張佢多啲
講真我覺得你唔駛再理你家人
絲打你有無搵開社工

見到有幾位Ching話我父母偏心佢多啲，我肯定佢地唔係重男輕女嘅，而且因為我一直都對比下出色好多，所以唔覺偏心。但同呀媽傾過，我知佢唔會放棄個仔。佢想佢個仔變好，而我想佢個仔過得唔好，呢個就係最大分別。我知我報復一定會hurt到我父母，加上佢地已經又老又多病，我愛佢地特別我媽媽。但我唔甘心就咁冇咗件事。

搵社工
當然係信得過嘅

傻既 緊係唔走
送個地方佢住咁爽

打算搵，但大學好似得counselling？會再search吓thanks!!

你阿哥幾歲
睇個款都無工請嫁啦

有機會有能力搬出去住 真係唔好留係屋企 hall又好咩都好 有困難出聲 愛你

依啲咁既仆街要召喚神獸返屋企

癲.....

會唔會變本加厲

25，野雞大學再用屋企錢讀MA master再defer個畀錢就讀得嘅master然後終於搵到第一份工，讀書冇做過野話驚。

唔知可以講咩但係加油啦

佢有係電話道歉但I don't fucking care 佢之前都有道歉過。而且諗起佢中學就打過屋企隻貓打到甩皮，其實係真係愈嚟愈癲。嗰時父母死都唔肯報警話佢虐貓。

樓主
要比個擁包你

你啊哥真係一個仆街死賤種同popo一撚樣

做哂你所有呢度講出黎既野 我認真
除左去做調解之外同至少一定要貼街招

你25......
.真係無野講,睇你寫完d野
你同你亞哥都一撚樣

揸啊妹胸既啊哥 一撚定係未撚拍過拖
無人性

佢啊哥25啊

咩呀我上面講嗰啲係形容佢，佢25歲呀。

你打晒上網仲用呢招咪比人告囉，你當警察同阿哥唔會上連登？

cls ga.....
we are here for u

屌你老母 有乜撚野資格做人阿哥 做大既咁撚樣不如死撚左佢啦

可能佢就係知你屋企人會幫住佢
好明白個種有屋企都返唔到要住hall既感受
要加油

你都和解咗 仲有咩可以做

十年之後我就發現咗根本唔係

舊年親戚聚會其中一個做保險
佢唔小心講漏口
父母筆保險金原來都淨係寫仔名
唔係貪你十萬八萬，但嗰種大細超感覺真係好差

樓主唔好咁天真好嗎
真係對你好就唔會俾你受到咁嘅對待

我唔係講笑
有日你一對一同佢喺屋企，佢或者夠膽死姦咗你，你老母係度都揸你，你認為佢仲係人？
搬啦屌

cls
有能力搬出去住啦 唔好留係屋企
加油

感謝，我之前成日搖擺不定。聽日會搵人陪我去。街招會settle down再搞，呢幾日又要搬。

搵啲婦女團體問吓

真
樓主小心啲
諗唔到咩解決方法 但要加油呀

篤灰幫佢老豆搵仔

有啲咁嘅呀哥好慘

咁你咪扮藍囉 佢鬼知你藍定黃咩 做人最緊要識得做戲 為自己㗎嘛

我住大埔 有間房多出 絲要暫避？

加油

其實就咁睇你呀爸呀媽都係錫佢多啲
如果唔係點會由佢咁樣打你咁多次
所以屋企都係唔好返好過
就算你呀哥搬左出去住又唔係斷絕關係
最終都係你自己離開好過

自己本身有冇朋友幫到手？例如暫住，廢時有正面衝突⋯⋯

安全至上，真係受威脅就鎖門入房，再唔係踢佢條撚，男人最痛，點大隻都好，條撚都係好脆弱

我都好奇

咁咪第二招囉 貼街招 上面寫着xxx自稱fucking幫的骨幹成員 比佢肉酸下都好 順便可以睇吓有冇堂口兄弟會下佢

收埋D裝係佢度再報警話佢係理大返黎

佢對你有極暴力傾向，好可能有性暴力傾向，你留屋企唔安全

出賣佢俾神獸
再唔係練定啲自衛術 鎖/斷關節之類嗰啲

唔該 搵你d frd 私了佢

樓主 唔通佢同你講係啊我重男輕女 一蚊都冇留俾你sorry 但我地愛你啊 俾阿哥打兩下又點喎

想辦法搬出去，是唯一出路
反正都唔會一世住响屋企
搬走啦

男朋友通常都唔可靠，尤其個d家庭成員全部都藍絲得條仔是黃嘅話，你估樓主會好得去邊？ 只是逃離一個坑再跌落另外一個坑 咁解。

講真做阿哥做到咁不如斷關係！睇你制唔制，你供佢出黎我地鶳佢。

點解冇人講樓主港女格？
倒食物同掃枱真心接受唔到

擺佢去仔搵老豆老母

呢排公司一齊罷工，依家直頭半個月冇返過工

我以前嘅情況同你好似
所以明你感受
不過相對之下冇咁嚴重
我屋企人有打爛過屋企傢私
父母都有擋過佢打我咁
而我都係有depression

係因為唔想父母傷心所以先唔想同佢有碰撞
最嚴重嗰陣決定半搬去男朋友屋企住
有時會返屋企食飯坐吓咁
大約幾個月後先搬返屋企
雖然都係無視佢 但至少關係冇咁僵
樓主可能覺得好委屈 點解唔係佢受
但暫時分開下都係件好事

永世唔好信黑警 佢知道你地背景一定唔會幫你

作假證供比人周到仲大獲呀
唔好咁天真好無呀

樓主練拳

如果係真既，建議搵神獸初步教訓佢先

名 相 住址

理大之役勇武忘記了 be water。理大地方細容易被包圍，中大有幾十個山不可能被包圍。請記著此教訓。

可以比個有些少可行性既方法你，可以系屋企共用既地方同自己房裝CCTV，系保障自己利益既同時記錄你所謂既“阿哥”既精神狀況同問題，以供日後所需之用。同埋如果系屋企一定要放置系房或隨身攜帶一D防狼工具或武器以避不時之需，作合適既自我防衛。當然記得自己房門要換好鎖頭。

同小粉紅可以在網上屌，不要面對面屌，記得be water

係我欠考慮 因為我男朋友都係為避佢屋企人去咗我屋企住 不自覺代入咗唔好意思

首先我諗因為我呀爸都係紅，但我記憶中佢唔多講然後可能因為佢係睇中國論壇嘅軍事迷。佢唔係為利益嗰種，佢係真心

好多老一輩都係真心 不過點都好 搬出去啦

有能力就自己搬走啦，再一齊住落去跟本無意思，中國人傳統思想係重男輕女，如果要2揀1，多數都係要仔先

唔係喎真係有frd試過咁樣做 然後條女冚家被捕

認同...

其實對你坦白啲先會幫到你，所以我照直講：

樓主你應該唔係淨係depression 咁簡單，睇你嘅思路，我覺得你都有啲恐怖

一句講晒，你哋兩個都有病（喺香港好正常），大家累鬥累，分開住算啦

報仇就唔好喇，你搵counsellor 傾吓，等佢俾啲專業意見你解開心結，先係治本方法

至於你啊哥，佢病得太嚴重，日後都好難完全康復

真係好似，大家都加油。

試下俾人咁對待 好正常呀係咪呀

CCTV我都覺得有需要，感謝提醒。

多謝你地兩個，住我有着落。

反正我建議做定心理準備 可能你最後都係會同屋企人反面

我咩思路令你覺得恐怖？真心想知。我get到你話戾鬥戾個point。但咁被人打完應該係點？係咪唔應該諗報復？

認同我同我呀哥一撚樣你都幾fun

關你撚事咩

唔係仲信黑警呀嘛

各位巴絲出去塞鐵喇喂！

你阿哥想揸你波好耐

如果你諗住報仇 你要預真係雞犬不寧，尤其對方係精神有問題 而又賴係同一間屋一定會有磨擦。如果你係想同住又避免沖突既 最好戰略性沉默 避免刺激佢，因為你永遠唔會知佢個腦咩構造 今次非禮打你 下次激動起黎拎刀斬你點算，而且似係針對你 所以如果你要報復 就預搬走啦保障自己，其次係當佢向你發洩唔到 目標可能會轉移到屋內既人，癲既人係最難揣測 你最好諗清楚先。

嘩呢個真係處理一下要
今次揸你個波下次可能強姦埋你

統一係度感謝大家，大家朝早出門口啦

冇計 一係你鍛練身體，一係你搬走

同我一世唔會原諒屋企人一樣

點解好似冇人提樓主拍片
放定錄影機係房（自己房私人地方）有咩事都有證據

唔係，我話你救得番，你啊哥好難完全康復，邊度一L樣？

報仇呢個idea，係有啲恐怖講真

建議你認真同老豆老母傾吓，如果你搬出去，問佢哋可唔可以資助你少少

至於點解係你搬而唔係啊哥，希望你可以換另一個心態諗：
你呀哥係有攻擊性嘅精神病人，出去同人住，斬死人都有可能；就算冇，佢攻擊外人，俾人告刑事坐一世/判入青山嘅機會都唔細

你自己決定

仲有，你真係有啲偏激，如果現實，我淨係聽你講一兩句嘢，我肯定以後唔會睬你/當你透明

自己保重

不如我打鳩你 你倒我啲食物同掃枱吖

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

阿哥出現？

唔緊要呀，因為如果係現實你根本做唔到我朋友聽唔到我講，因為太冇同理心至於你話佢好大機會去青山或者坐監，我就係想咁點解你講到係壞事咁不過我當然唔希望其他人因為佢受傷

鍛練身體會做，講咗好耐要減肥增肌，今次真係會去。

我明白，類似唔係驚佢而係要保障自己安全咁。我會諗清楚先做事。

偏心就係偏心，出色唔會令你加分。

如果老豆搵唔到錢就告佢啦

樓主係大學生 應該未有穩定收入住

搬走，唔使諗

唔知你地關係，不過辛苦你啦唔好硬食，要保護自己

打柒佢喇

搬出黎啦diu

搬走啦

有病嘅人，真係應該去睇醫生

走囉，老母唔保你
等佢下半世同個精神病人一齊

暗花

樓主我係你中同最近先得悉你屋企原來係咁既情況
唔係同你好熟但都你打打氣 Support

唔係打得贏呀?

到時佢地會屈返轉頭話你有病

梗係出去住啦

我都有樓主差唔多既問題，不過我年齡層同樓主唔同。同埋問到係老母，唔係啊哥。
長遠落去我只可以講，唔係你俾人迫到自殺，都會有情緒有問題。
自己諗

幫你哥開個假fb支持港獨
影你呀哥啲相話佢出去示威
然後放上藍絲群等人搞9佢
手機幫佢放一堆革命資料
再放上大陸等佢過關比人拉

如果都唔得 直接叫手足私了佢 唔會留手

揸得你胸遲早強姦 快啲走

搵人幫你私了 set個局

：兩兄妹玩下姐冇野嘅 呀妹講野成日誇大左唔洗理佢

樓主如果真係想告可能要自己裝下cam攞證據
一告要確保告得入 同時會同佢地反曬面 你要有落腳嘅地方先

樓主保住自己條命，搬走先啦，遲下先返黎覆卓
踩住條頸根本就謀殺，同埋自己個妹點渣得落手
呢啲老豆老母無撚用，你老豆㩒住佢都唔打返佢
你老母仲on9，阻你倒麵唔阻佢報警，垃圾老母

去你家附近負責嘅社福機構搵當值社工幫你開case

諗辦法送去入小欖啦

搵社工幫手 喊到七情上面咁 去驗傷 through福利署吿佢

咁撚痴線好人好姐點解會做小粉紅

同問
仲要年紀應該唔大

你想唔想做得好絕先 一係請佢飲酒

Yes 真係對你好就唔會俾你受到咁嘅對待
佢地係愛你 不過愛你哥多過愛你

撞一吓渣盲撚，咁都唔係港女格係乜撚野？
唔明點解呢到咁多人盲撐佢
就事論事嚟講樓主性格好有問題， 對家人都報復心咁重，對外人可想而知

樓主啊哥？
你撞人就得，人地倒食物就唔得？
乜撚野邏輯？
唔止樓主啊哥有問題，閣下都好有問題

斷絕關係吧啦，以後老死不相往來，你呀哥正人渣，如果你老豆老母係不分青紅皂白就再斷絕關係，反正有手有腳洗鬼靠兩個老坑同個傻仔咩

我同你調轉😂

感謝你，同埋原來連登都有聖母

我係報復心重㗎，有咩問題？
我要惡有惡報，善有善報。
我唔會問聖母大愛撚們唔通你地可以當咩都冇發生，因為我知佢地有啲真係會但咁唔通佢食屎我又要跟佢食屎咩
仲有人話撞一下喳我倒野，笑撚死我啦。我倒野喳，佢打鳩我同非禮我你地唔講，邊撚個嚴重啲呀？仲有佢係紅到仆街同虐貓㗎，講過中國應該派兵打死哂美國人，仲打到隻貓甩皮。佢係故意利用而家政治局勢做鳩我㗎
大家自行判斷吓呢個事件下幫佢嗰邊嘅人係咩stand啦

啱啊，人點對我我點對人，就係咁簡單。
啲大愛撚好撚黑鳩人憎，比人恰撚完仲要當無野都on99
仲有虐貓虐畜個啲一定要虐返佢轉頭，對呢啲人唔需要同情心。

同問，想搵啲每月/每次收錢的